2245 灣仔警總記者會 問題收集區

採訪通知：警方拘捕一名男子

日期：二零一九年八月六日
時間：2245hrs
地點：灣仔狗總屋

開放予各位發問
票數最多會揀嚟問

時代革命
光復香港

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

狗：激光筆內有核武密碼

自推2

自推1

既然 「鐳射筆」係「攻擊武器」, 咁點解唔見有黑警去鎖哂鴨療街既舖頭 ?

點解拉買激光筆果個 話佢藏有攻擊性武器..
點解賣果個唔拉? 軍火庫黎

拉得一個人一枝電筒要漏夜警總開pc 做乜鳩

點解賣武踞果個又唔拉？
點解北角班人拎哂武踞又唔拉？
點解琴晚荃灣任黑底斬人冇狗理？
點解琴日咁多區都夠警力 元朗果日就唔夠？

你係?

721點解到依家一個都無告暴動罪？

打人嘅有200人，非法集結嘅有800人

根據鏗鏘集(駛唔駛我即場播俾你睇)

人哋問咗你半個月，書面要求PPRB解釋721元朗當晚果4單所謂罪案
出咗幾多人(警力)
唔該你正面回答市民 ！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

排檔檔主唔拉？

下？